去年初夏，我遇上了他

去年6.9，我們認識的第一天，
當時的你是朋友的朋友，
因為朋友，我認識了你，
我們一起度過了炎熱的一天，
由四點多至十二點，
那時我們只有ig互相follow，
你發了當天拍到我的照片給我，
淺談了幾句。

6.12，我們第二次見面，
那天我睡過頭了，
7點多才到，
我去到的時候，
原本你和朋友是坐在地上的，
看到我後你站起來向我揮揮手，
我向你回了個中指，
然後你笑了～
後來去了吃飯，
你幫我找了位置，
就回去找朋友，
吃完飯後我們去了找你，
當時差不多3點，
我們一起過走過去，
當時突然混亂，
大家都狂奔，
你捉住我的手，
害怕的心沒有了，
全日都一直在照顧我們，
直至晚上，你說：回去吧！

之後的6.16 所有的日子你都陪著我
我們都一起行街，
我也不知道什麼時候對你有好感，
有次你和朋友睇戲，
叫我出來，你朋友問我是不是你女朋友，
我只是笑了，沒有回應，
你送我回家的時候問我為何沒回應，
我說：你而家正式問我一次！
你問了，我答應了你。

剛與你一起一星期就到你生日，
我緊張死了，害怕我準備得不夠，
幸好，看到你的笑容我就滿意了。

之後的每一次，你都陪著我，
我們一起跑，
你抱著我說沒事，
每次我哭時，
你讓我別哭，你說眼淚是珍珠。
經歷過的一切都歷歷在目，
感激有你陪我走過的日子，
不用對不起，只是你不愛我了，
我哭過，求過，挽留過...
但沒有結果，對不起，
我脾氣沒有很好，
對不起，
剛剛過了11個月，
但過不了一年，
不要再跟我說對不起，
我會不捨得的。
我說：你5.24你不是說要來接我嗎？
你說：我只是不想你出事...
這是最後一通電話

我會收拾心情等待5.27
我知你有睇連登，
不敢纏著你，
只能用這種方式跟你說我的內心話，
你說我沒有改變，
但其實我有，
以前的我太幼稚，
我不會再說什麼自殺，
我會更加努力 變得更好。

這一天，林鄭終於屈服了。

林鄭正在回應著老公的五大訴求。

「長腿，細腰，美腿，美女，主動。五大訴求，我全都要！」老公在耳旁細道。

「親愛的，可別讓我失望哦！」林鄭隨即解開外套，充滿誘惑的黑絲展顯在老公眼前。

老公再也抵擋不住了...拼命的舔著林鄭的黑絲，從上到下，裡到外，無一滴浪費掉。

「老公，這些日子我好苦啊...每天都要忙著工作，沒時間跟老公你......」老公捂住林鄭的小嘴，並點頭示意。

「交給我吧，小鄭。」 林鄭聽後欣喜若狂。隨即老公便解開林鄭上衣，豐滿的一切讓老公充滿饑渴，雙手在雙球上不斷探索。

「老公，聽說你40年前是籃球隊長。」
「嗯。」
「可以試一下你的運球技巧嗎？」
「抓穩了。」

老公雙手各自運球，雙球活蹦亂跳，彈性猶如少女一般，老公驚訝了，多年缺乏訓練的運球顯得有點生疏。但經過一會操作，運球總算變得暢順。

「啊，不行！...啊！」
「老公，我需要解放更多的潛能...」

老公二話不說，抱起了林鄭。林鄭緊騎著老公。
「可以嗎老公？」
「我比年輕的我更厲害。」

說罷老公把靜特已久的巨龍放進洞穴休息。隨著時間的推進，巨龍漸漸喚醒起來。

覺醒的巨龍非常活躍，對洞穴進行著猛烈的攻勢，而且速度和力量不斷增強。

「甚麼時候變得這麼強的！］
「你不在的時侯。」
「老公，我愛你。」

「啪。啪。啪。」
...

（啪。啪。啪。）
...

「咔。」
「哎呀！」
..
..

「老公你沒事嗎？」
「動不了...」
「小鄭，對不起！」
「沒關係，今天已經夠了。我扶你吧。」

...
「咔。」
「哎呀！」

...............................….................

隔日起床，林生林太腰酸背痛，請假一天。

最新潮文

加油啊絲打

我會的

同你差唔多，但我比popo咬咗，佢亦離我而去

攬下你
冇事仲有咁多手足陪你
因為咁離你而去 都唔值得你傷心

冇la就快坐監，都唔知認唔認罪好，佢成日喺我夢中出現，諗返d回憶真係哭咗

真係好傷心，你心入面一定好難受
手足你要撐住呀，冇咗可以再搵
最緊要係家人同朋友
仲有我哋一眾手足支持你
加油，有咩事要講出嚟
千祈唔好屈喺心入面